喂喂喂 瞓覺未？

夜啦 訓啦

🥱

早抖

搞唔掂wor ching出po同人講早抖

我自己都搞唔掂

早晨

瞓

？_？

？

唔記得咗訓教

依家記返

頭先2點訓醒精神到宜家

咁你短時間內都難啲訓返喎

做咩仲唔瞓啊

等天光
樓主做咩唔訓

有心事

有咩心事呀

算啦 講再多都冇用
唔想將感情事放上嚟

瞓唔到咪陪我傾下計

又未瞓

又係你

咁早啲瞓啦

差不多

唔啦 咁早

無錯 又係我

ok 講定早抖先

今日又做咩唔訓

我都等緊夠鐘落食早餐 之後返工

好呀傾咩

返左成日工好攰但又訓唔著
仲有好肚餓..

直踩？定恰咗陣

轉身離開 你有話說不出來

乜都得架喎但咁問起又諗唔到

煮個麵食之後再瞓
或者
逼自己瞓咁就唔餓

給的愛 差異一直存在

有啲肚餓
又好精神

你諗住幾點訓

食窗外的麻雀

返到去打完卡先瞓

無聽到雀仔聲

乜歌

返乜工可以咁爽

食飽可能就想訓

醒了

咁秋刀魚
貓都想瞭解牠的滋味

無野食

唔想亂諗嘢
對件事冇幫助
但偏偏就越諗越sad

這感覺 已經不對

panda

可能你諗嘅就係件事嘅全部呢

呢個鐘數邊有panda

咁都似係

咩事先

冇架咩

照鏡就有

唔記得咗點樣瞓覺

咁咪好
諗通咗就唔使煩

明白一起不過是
明白不一起也是

10/10

咁點

你呢句太mk
改改佢

可能唔係我會更好

正
由細到大未試過滿分
失敗者人生

依家試咗

冇答案的
可能係你會最好
可能佢係gay
可能佢會俾火星人綁走

係 又係我

我都唔知

醒起唔係未試過
我不嬲戇鳩果度滿分

覺唔覺得有教唔瞓好折墮

小kick

來日縱使千千闕歌

所以其實係冇野要諗

瞓=浪費時間
只係生理需求

但自己要亂諗都冇辦法

問題就係冇覺
btw我係咪都折墮

接受便好

唔接受

你同自己分開架咩

我已經接受咗
垃圾黎

割咗

no la

藍屍五毛

仲有咁多夜猫

cc台嘅人- -？

接受現實沒有錯

其實唔多

係

日光日白邊有夜貓

全港都係核爆都唔割的
勿分化

痴撚線公司
呢到係咪得我鍾意訓覺但又未訓

所以我係垃圾失敗者

我都好鍾意瞓覺
佢唔鍾意我

咁我做2號

你睇我廢到連垃圾失敗者都做唔到唯一

依家似面試等結果

世界咁大 大把失敗者
不過你個人就係唯一

出咗結果啦
面對

唯一一個咁撚柒

你啱

佢都未覆

鬥柒大會？

我好少錯
通常都係個世界錯

冇答案你就唔會晚晚係度啦

你誤會咗
冇得鬥的

唔關事
頭2日係真係瞓唔到

問題製造者

同佢溝通下囉

咁凍嘅

佢都唔聽人講嘢嘅

空虛寂寞凍